買車求救

有幾個要求

budget 20k-50k.
1500cc 以下
唔要斬尾款
自動皮
05~17年既車

唸左好耐都唸唔到 求巴絲教下小弟

上28car入哂啲條件求其搵個電話打過去啦

Corolla

Nze121

咪係